有線新聞：據了解，一名停職警確診

最緊要人有事

停職一年係乜撚野事

盲？

諗返起傑出休班警系列呢個fb page

停職都收貨啦，不過希望佢俾人確診前有同啲舊同事食過飯

要每日報到㗎

個死黑警衰咩事停職一年

一樣有糧出

停職犯案警

2014年後仲邊有白警

N年前有件阿差黑警停五六年職。糧照袋 仲讀埋律司 政府埋單

2020仲白警

每日去青山狗屋先係重點

之前呃咗個少女

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

lm

30k thx

借個位 會員標籤功能

PUSH

29999

日日報到

天大喜訊

未有612 之前 休班警係全港最大嘅犯罪集團

停咗職先確診
有點失望

每日報到先係重點

每日報到，正呀

Google search: 休班警

之後出現一大堆

每日去傳染一個

恭喜哂

食冰?

P.S.鳩估

其實武漢肺炎係咪有良知?

重點係每日要去報到呀

push

每日報到，正！

屌你老味停職糧照出
現金工照返

暫時都好少見有黃嘅中
反而狗已經中咗幾隻

白警

三萬thx

個肺吖嘛

依家當班警遠遠拋離

每日報到 日日要去狗屋見唔同接待狗

推

重白警？onL9

確診有

冰毒？？？

咁貼連儂牆成家俾人拉咗嗰個係咩唔會係零但真係少到仆街囉

每日報到 要keep住呀

國安呢？支那人又食煙又吐痰............

武漢肺炎
替天行動

信政府唔驚

希望佢有去總部報到

識得人識暗角七警 由14年停職到依家
講緊係高級幫辦 每個月照收返全薪
個個月去旅行

唔知有無順便同同事聚下舊呢

練葵花寶典據說可提升免疫力

咁正

唔好尻up 好wor

法庭保釋點出境？

每日報到

日日出糧？

屌

新聞都有報
7個人用左800萬公帑養

停識點會有糧出？
就算有都唔會出足啦

黑狗 -> 病狗 -> 死狗

仲要每日報到，好嚴重

Push

Peter Pannu

連登一燈
死都變返生

黃賭毒齊曬

可以唔信呀我都係聽返嚟
聽講佢地一開始俾人拉個年出街都好驚俾人認到
但之後生活過得太爽 又換車又四圍玩 已經覺得無所謂

借個位唔好意思
初選成功就打飛機?數據話你知9月個勢危到仆街!

咩玩法
最做到連登仔鳩噏嘅帶病毒入警署嘅竟然係停職警

我哋乜都冇做,已經令藍色經濟圈收皮!
唔計抵制,因為本身藍店難食,反送中前都冇去

The most important is that
Every one in the Castle Peak Police Station get infected!

唔好再講有白警喇依度啲連登仔會唔知點應你

3萬thx

因有案在身需每日報到

有白警嫁 六七月quit個班
其他咪呃下自己呃下傻仔咁囉

停職一年仲要每日報到
衰咩

報應 死全家啦

成撚個屯碼炸得

3萬個有幾百個咁囉

拎走咗上頭啲冰
夠曬大罪

仲有偷呃拐騙

停職照出糧

停職有冇糧出？

白警先會停職喎
黑警一家親嗰啲已訓示㗎喳嘛

吸毒吸到有肺毒

祝黑警飯聚集團日日有人中啦

死咗再講

你唔畀人得罪上司咩, 呢個時勢有良心都唔撚當差啦

納稅人埋單呀

抵

咪係，總之3萬隻狗全部抵死

真係慘, 學佢老頂話齋, 佢唔喺現場(香港)就應該會冇事
繼續呀!!!!唔好俾佢停!!!

福利好咪咁解

每日報到係做乜鳩

沒事兒

[至少76名手足上庭！] 7月16號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

停到退休 爽啦

最緊要全家都有事

白你老母警

有冇人記得之前有個sorry sir